{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75696&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕스테이693"
    },
    "text": "ステイ693は快適さと清潔さで有名な宿です。 ペンションは大阜防波堤が目の前にあり、美しい青い波と自然の砂浜を一望できます。 周辺には下渚海水浴場、盈徳日の出公園、龍湫滝などがあります。 入室は5時、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室情報は20号オーシャンビューで、施設は駐車場が無料で提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2名様基準で20,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンです。 バーベキュー場は入室から22時まで利用可能で、当日現地にて決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、写真と異なる場合がある点に注意する必要があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿はペットを受け入れていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。使用料金は2名様基準で20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。利用時間は入室から22時までで、当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には下渚海水浴場、盈徳日の出公園、龍湫滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者は紛失や毀損に関して責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 347
    }
}